[
    {
        "randomId": 669
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    }
]